仆街，救命呀！！

我買部唱片機今晚到左，我啱啱先有時間玩佢
所有野搞好曬，(佢係全自動)我一插電
佢就轉喎，但我又未擺碟
我嗰下嚇一嚇，咪拎起支唱臂再um個stop制
跟手擺碟再啪個start就無反應
究竟係咩事？唔通咁就爛左
我等左好耐㗎
型號係DENON嘅DP-300F
係日本運過來
有無巴打知咩事？真係求救